有冇秀茂坪手足碘先聽到直昇機聲，係附近兜咗好耐

寶達都聽到

宜家仲有

唔知係咪早兩日有巴打所講既，灑螢光粉。
我呢邊啱啱走咗

寶達聽到 逗留咗一陣

過左來將軍澳

藍田聽到好大聲嘈生晒

開左擴音器咁, 觀塘地鐵站上到寅達都聽到

2226 來左將軍澳 都停留左15留鍾左右 陰謀論D 唔知會唔會撒螢光粉...

藍田 好大聲

唔出奇，我都係咁諗

依家係將軍澳度兜緊 好撚嘈

觀塘康寧道 都聽到

好撚嘈，唔似一般直昇機

屌佢老母閪，用埋喺啲咁嘅地方

有四架豬籠去左寶達

你周圍洗同一句野做乜 冇證據又係到散播恐慌